私怨冠軍投票！

怨婦之戰
睇下邊個私怨撚惡毒啲怨婦啲

葉劉
熱狗